六日工作兼睇利贏波手足圍爐區

訓得一個鐘
仲要睇利犬勝球
想死

鏝迷手足去曬邊

全部勝利球迷